請幫忙del此回覆或截圖

Fact Check後為失實資料

今早醒來見回覆已刪, 感謝Admin